是日消夜-大陸唔知乜鳩粉

又臭又辣

好食呀

係

吉妹咁重口味？

食過兩次，見到你食我又想食喇

渣ga辣到要送橙食

俾你食埋我嗰啲 我食到又出汗又頭皮發麻

我第一次食落咗三份一包辣油，辣到頭暈塊面紅到好似敏感咁，溝咗兩次水 第二次我醒喇落兩滴就算，味道啱啱好

好難食

我落咗四份三...

不可一 不可再

辣到昏迷了。。。

食過 落哂成包辣 啱啱好
唔算辣得頂唔順 不過係有d屎臭味